- **Descripción:** 

(Descripción del issue)

- **Valor que aporta:** 

(Valor que aporta el desarrollo del issue en el producto)

- **Criterios de aceptación:** 

(Links o descripción de cómo se puede verificar si el issue cumple con lo que debe hacer)

- **Relación con otros elementos:** 
    - Riesgos: (Riesgos que se pueden encontrar durante en el desarrollo del issue y que hay que tener en cuenta)
    - Dependencias: (Issues de los que depende)
      - [Nombre del issue](link)

/estimate 1h 30m
/milestone %nombreMilestone 
/assign @nombreUsuario
/label ~NombreDeEtiqueta ~NombreDeOtraEtiqueta
